最新蕭析：葉劉九大政綱確係妙﹗

R.IP

業瘤: 唔好燈鳩我ok?

燒山個"笑話"有乜玄機

畀燒山燈咗一燈，掃把頭應該可以繼續做我同事

腦燒係唔係專登玩野？

黎啦黎啦黎啦，我等左好耐，燒山ho ball

唔講咁多,燒山好波

唔通真係林鄭 ?

多謝燒山！

多謝吹燒

即係孽瘤啲政綱係垃圾
雖然佢本人都係

燒山好野

燈佢政綱又唔係燈佢當選

葉劉原創政綱啊

燒山話葉劉係plan b呀

燒山終於識點玩

葉劉